大家覺得16/3 能復課嗎？

大家覺得中小學幼稚園16/3 能復課嗎？

有咩覺唔覺
政府話要嘅 大把人返啦

啱呀

佢諗掂跨境14日同口罩問題先，先開到學

咁姐係唔駛復課了

最少16/5

最想佢夾硬覆課，咁就攬炒

支那AI已經同武漢肺炎傾好左
2月29之後就冇事

點攬炒？

唔得

照佢性格一定會
再爆就話明白呢個情況請大家一齊努力
啲細路瀨哂野啲老母都嘈先死死地又停

How do u know

口罩夠唔夠，誇境學童，密集既課室

上次沙士停課停幾耐

留名

佢肯復都唔敢返啦 尤其是大學 6成都係nds

中國神秘既2月29日

Lihkg let me knew

冇可能推落去，夾硬開爆大獲先再停
屌你政府佬跟程序之嗎都係
紙板機械人only

re-post:

一個去完大陸探親嘅帶病毒潛伏學生
一班三十幾人
三十幾個家庭
幾個相連區域（甚或跨區）

最少條數係 1 x 30 x 3 x 5

新增感染人數指數升級不是夢

而家仲要冇口罩，中小幼學生夾埋近一百萬
一人一個一日都一百萬
一星期返五日就五百萬
你產能有冇咁多？

如果返學真係有學生因此中招，邊個揹飛？
教育局？學校？校董？校長？
搵邊個索償賠返個肺，賠返個仔個女條命？

好似59日？

可能中學復小學唔復

姐係林病任期完之前以後唔駛復課

真心唔覺 最快可能三月尾

一定無可能
除非搞掂到跨境果班學生同口罩供應

當年 2003 年 SARS 全港停課 51 日，
對比返，仲有增長空間

你仲未計而家先開始慢慢社區爆發

唔係三月二號咩?

最怕誇境學童散毒

我都係咁覺得
沙士都係分批復課

理論上唔會，但應該夾硬復課

呢種支那毒同佢主人一樣好陰濕
一放鬆就會似南韓咁爆發

應該會硬復 再唔會停
就算有人再病都會話零星個案
學校要加強清潔及教導學生衛生
諗起跨境生日日上落深港
真係驚驚

首先幼稚園一定繼續停，起碼停到4月，無家長會比3-5歲小朋友返學校搏。

小學可能復活節後先復，市面中童口罩都係買唔到，除非教育局派啦。中午幾百小學生一齊食lunch, 同去飲打邊爐有咩分別？仲有北區小學勁多跨境小學生，點解決？

中學，中四/五有機會16/3復課先，初中就兩星期後復。依家一日2-3單，令社會覺得疫情受控，你睇條街幾多人？中四/五唔好彩了。

是但一兩間爆咗，又停，
更顯無能

中六嗰班返去解mock 卷

仲有小學生係學校邊到識咩叫衛生
仲有lunch呢？
仲有支那小學生野蠻霸道，話唔戴就唔戴，吐啲口水落同學到添啊

政府唔會幫你諗
深圳亦都恢復批簽證

黨要你復

唔係無人感染，係感染左都唔覺，變左無乜無確診

幼稚園應該唔復
中小有機會關學

公務員flexible working都去到2/3，仲要隨時再推遲
學校有乜可能16/3可以恢復

我覺得會停落去

復乜撚嘢吖，繼續停，停到下年聖誕最好

你努力啲讀書啦。

食飯時間 全班仆街
可以去邊食

VTC

不了

港大都online learning到4月

傻嘅先會覺得疫情受控

Agger
佢都吾理民意
照復課真係驚你有牙

一個連民意都吾怕既政府根本乜都做得出

其實唔應該
但會夾硬返

正常唔得
但港共會火水救港，就好似支那工廠搏唔爆發咁開工一樣道理

一定要復
我要攬炒

一定唔得啦

學校一爆起上黎 幾何式

我地政府已經啟動左超級電腦了 等睇如期復課

btw 我係教畜 停課期間一直有聯絡家長
有超過一半嘅家長都主動表明即使16/3復課
唔會返學住/先觀察一個星期再考慮比唔比佢返

家長表示：返學起碼要消耗兩個罩 驚仔女怕懶唔消毒 / 唔勤洗手
仲有驚跨境 / 啲支那來往家庭唔撚申報

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

求幫推

快撚d復課

[冇嘢阻到㗎仔返學］日本唔停課 武漢肺炎大爆發

呢個問題重要嗎？

復課條件最低消費係咪最後一宗開始計14日後?
即係要3月16日復既話
3月2後就唔可以再有新增確診

搭單問 就算當3月2後香港再冇新增確診,
每日跨境返學果班學童點安排

中學生有抗體咩on9

口罩好似問題不大

岩 大人都話會識防疫 細路真係唔會識... 就算教完都好 一玩到癲就乜都唔記得晒..

全港90萬中小學童 一星期450萬個口罩
學校每日大清潔幾次
你覺得正苦夠資源？

你望下韓仔，一個教聚會聚會就幾百人奶野，真係唔感諗開學會爆成點

我反而想睇佢梗硬復課啲家長咩反應
你知啦 有啲家長又要驚又唔敢自己停課
返少日好似割左忽肉咁架嘛

會局部復課或者要求學校提供托管服務

因為要救經濟政府就要帶頭復工同停止home office，復工就無人湊仔，所以要d 仔返學

啲中學生放lunch 除哂口罩都大鑊啦，根本應付唔到

一日2-3單，係因為cut 左支那，同半封關

我個fd條女仲讀緊小學
佢話未必得

但係總有人唔夠口罩 冇口罩點返學 正苦一係派俾全部學生一係唔派 派嘅話正苦冇咁大量 唔派嘅話會好多人唔返

不如諗下口罩係自備定學校供應先諗開學啦

唔排除佢會好似雜種咁為左復工復課，就做d陰濕野逼人復

你個fd條女 小學

未必得

o岩吖 仲要有咁多跨境學童啲大陸仔全部超級帶菌者咁款

VTC 2號開學

ive已經打算2/3開學
中小幼稚園16/3開學不是夢

可以 佢唔需要有冇人中招
仲可以換血 一舉兩得

可以，再番爆之嘛

咪on9
跨境學生即日來回
基本上係超級傳播者
點隔離14日啊

我覺得要連續X天無確診先下到決定
而家日日有新症, 情況係尋日同今日冇分別
檢疫中心等隔離的措施好似剛剛實施, 但其他本地感染早已出現至今

以柒婆性格 為政治正確
一定唔理三七廿一 準時返工返學

全港90幾萬個學生
計埋班家長 救畜
一日要200萬個口罩

日日都幾單，仲要就過百，有可能咩

冇口罩點復課

本身學生要幾多號返學
而家又延遲到幾多號？

最多咪爆 啲細路最撚鐘意ON99玩口水

HKU online learning 到 4 月

真

大學肯定復
政府咁憎大學生

6月前都唔會得

叫個ta的走佢啦

口罩都係短缺,只係價格由高位回落緊
要睇本地生產情況

食幼齒 人生無憾

口罩都唔夠，講咩開學呀

校內大爆發

佢真係唔理民意嘅 唔可能做到次次都係民意對面
true of false都可以題題錯 代表佢一定知道正確答案

全港repeat一年啦

最樂觀都要復活節假後

如果復課之後有學生中招就會再停課㗎啦 復課係用嚟做實驗，當班學生係白老鼠，冇人話復課一定會冇事，冇事就固之然係好啦，但有事就大撚鑊了

就係想全部都唔戴 正苦想點 你懂的

可以
林奠話要攬炒 好難阻到佢

VTC 3月2日 復課，邊個夠i大勁

網頁仲寫緊3月2日正常復課

復課啦
班中學雞而家日日出街玩

全球搶緊口罩, 睇唔到個價會再回落

買唔到既父母，到時教小朋友扯鳩同學口罩，延續攬炒精神！

有事你死先姐 關班狗官咩事緊係爆左先算

如果覆課，第一日即爆

建議快啲開
林鄭就係想全部人番工番學
唔爆大既佢都唔會怕

Pish

而家據聞想夾硬復課

附近球場好多中學生打波
做下運動都好

復都唔敢返

內地夠膽復工復課
呢度咪會復課
不嬲都係睇上面做人

應該繼續home office + 停課到5月尾
咁樣先令到民怨落返

29號無事,隔離14日,咁岩撞正星期六日,所以16號先返
港共準到

係至少14日0確診，但教育局唔可能等到3月15日先公佈16日復課的。
教育局通常會係原定復課日期的兩星期前公佈安排，3月16日的前兩星期，係3月2日，即是2月17日至3月1日都要是0 感染，才會復課，但今日已是2月23日。
常理係咁，但

按常理都一早要封關啦
復唔復課係睇淋病心情而唔係武漢肺炎搞掂未

復得啦
而家啲人都習慣哂
街又出 山照行
怕咩

攬緊囉喎

絕對可以

未更新姐
想當年O大社會運動都係日日擠牙膏式停課

哇屌我唔想死
學校勁多支那人喎

意大利 / 韓國加入戰團

睇下3月1 復唔復到工先講啦

點解要咁對中學生 我附近間中學全部都講蝗語㗎diu

BABYCONDOM 熱門TOPIC

口罩都唔夠用點復課

急於復課，是為了停更耐嘅課

老師

3月16日真係有得復, 你夠唔名膽比仔女返學????

一野超越南韓

有人同你一齊死喎 你應該開心先係 不會獨單 交差感染 學校家族

大專生係咪多數三月二復課

痴撚線啦屌憑乜因為支那病毒死
好撚戇鳩

唔覺得復到
我已經諗緊今個sem有冇得pass fail

三月三十一

成個學期唔洗返

你讀邊間

agger 大家一家人

全港中小學生約700,000人，我當小學繼續停課，每月20天上課日，中學生每月就消耗350,000×20=7百萬個口罩！

政府話哂事架啦
驚閪咩

我覺得應該今次係last掛？

咁撚多人行山=代表無事啦屌

今年考DSE嗰啲真係慘

跨境學生要入境署證明幾時落黎

就算復課，都係中四以上復先

又行山又入長州
香港人唔撚驚肺炎架屌你老母

咁你都應該讀緊小學

我教大專
好撚多大6人
唔知點搞

林奠：

理撚得你

你地死你地事

小童口罩仲難揾過大人
只要有一個學生復課後中招
今個學期就係咁先

澳門復課未？

大撚把dse人今日仲去行山
驚閪咩

正解

點解中四以上？
佢哋對病毒有抵抗力？

zoom

唔洗數啦 港共根本無同你計 最多咪唔戴 當無事 流感來姐 怕咩

－記者會快訊（目前未有學校復課時間表）－
來源：
新聞局（GCS）
發布日期：
2020年2月20日 18:47
教育暨青年局表示，全民抗疫是目前澳門重中之重的工作，早前社會文化司司長曾指要視乎本地及鄰近地區的疫情發展，經觀察及評估後才能安排本澳學校復課。學生的安全永遠是當局首要的考慮，加上非高等教育的學生年紀較輕，抵抗力相對較弱，而學校又是一個高度群集性的場所，故復課安排會在整體環境恢復常態之後進行，目前沒有復課時間表。

教青局再次調強，當局早前已承諾在復課前的7天作出通知，大家可放心。局方亦已與學校開會，要求學校在復課之後的首兩周不安排測驗和考試，宜着重鞏固學生在家學習期間的內容。

唔知以為個個係教育局要員
咁撚多分析有撚用咩
政府都唔撚會諗架啦

要 2x14=28 日無本地新增個案

上去U啲官網

依家已經online learning
如無意外起碼4月頭先復課
利申用ppt audio算

韓仔係啲邪教痴撚線，特登話要傳染俾人

眼罩
手套
私家咪
開哂門

浸會無限期停課

得地開頭都有用ppt後尾計出席用zoom

當年sars都係復高中先，同埋高中課程緊張好多，小學班細路抵抗力低過高中生好多，唔好搵交鬧

同你諗一早比左真普選啦

中童口罩值得投資

中學生都戴成人啦

復佢老母咩，一陣搞撚到社區爆發

我覺得為左DSE而唔復課住

一定最後
已經講到明

首先 高中果班都無心記讀書啦
我係學生實唔撚戴口罩/日日sick leave
去行山唔撚好咩

市面有正價正常口罩賣復課又點話
我宜家得d炒價口罩係屋企，幾多都唔夠燒

正常梗係唔得
依個政府就唔知喇

小學雞先多

有無暑假放自己諗

係吖咁都俾你諗到 快啲大量入貨準備賺第一桶金啦

大定都咁理性咁幫政府諗
都唔知話佢天真好定on9好
港府=中聯辦
中聯辦係唔會care香港人架
只會care港匯

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

其實呢
張通告係會隨時改的
上年11月中停課個陣都係日日改

復課或唔復課對疫情影響唔大，中/大學嘅個個都出街，小學嘅就老豆老母帶出街。一早就應該復課
多鳩餘

以前試過流感嚴重都係只停幼稚園、小學
中學都係要返

I大呢啲學店不嬲仆街

出街行同40人係班房又點同？

咁今次停課勁過沙士了

唔夠防疫物資,復條撚咩

親戚新年返左大陸之後冇返過黎
如果16/3高中復課就會成家返
到時學校傳播就fat fat了

你想下d蝗小朋友同蝗老母親密接觸，想起都興奮

根本唔會夠口罩等防疫物資復課
之前教統打過去每間學校統計
幾乎每間學校都只剩不足1000個口罩
而且一直都有教職員翻工 即係有減無加

一間大校教職員工友差唔多70-80人
一日至少要消耗至少100個
仲要招呼DSE考場既外來生同監考人員
估計佢應該會拖到應付左dse先復

不過呢個政府係癲嘅
佢一定唔會俾大家估到佢開大定細嘅

其實好多家長都唔係咁驚 好多興趣班堂都繼續緊就算唔係都會放落街玩

至少學校可以做到啲野。同埋起碼有機會估到邊班出事
當你出街中招，你知唔知邊個路人傳染比你

我做共享空間，啲學生唔翻學 嚟我到，60幾人一齊係一個空間十幾個鐘

我覺得而家唔係諗會唔會復課既時候
而係諗柒婆真係夠膽死未解決就循課
應該要做d乜

係？
咁有排

D支那最叻講大話

唉 佢老母個e-learning 真係

我知有中小學生仲係上面未落黎嫁

復條春咩
放到暑假都似

復課啦，信政府果d就返學，黃絲就話個仔女發燒，14日後先翻

咁起碼中學生衞生意識好過小學同幼稚園啦豬流感嗰時咪又係咁安排

全封關咪咩事都無

根本個政府就係咁痴線
少人確診>做下樣停課
大量確診>廢事市面太柒比中央睇到,複課,自稱恢復日常,疫情受控
然後白痴家長:咁多人都唔中,點會咁唔好彩中,睇下隔離陳師奶個仔都返,冇理由唔返喎

我上面講左
我當明天開始0確診
最快要23/3 先復到

幾錢呀？

如果香港復課，大陸班跨境童來回深圳香港，有咩事咪深圳香港一齊死

計唔計大學？

維尼表示:複工複課

無錯 小事一樁

不如今個學期改哂網上教學，網上考試算啦

正常就應該係咁
但港共政府真係會理咁多咩

zoom 對學生同老師根本都係吃力不討好

正常係咩意思 國際準則？

正苦已經放風疾情受控
靠復課製造一切回復正常既假像

我都想知。因為社會無可能無限期癱瘓

一定復唔到，預計停到冇新增個案之後兩個禮拜

zoom人小咪有用 多就含得撚

百幾蚊日

準時復課
學生係時候名正言順帶豬嘴返學

當年sars冇硬復

都唔平 有咩包

點解 唔開cam ga

諗緊呢個Sem嘅論文點樣寫到

圖書館又冇開

跨境學童 咁可以準備大家一齊留班
依家大半小學生都係支那雞生的支那仔

四月頭又清明，大把港人返大陸拜山，又變第二個爆發高峰

依家嘅學生有錢到不得了。幾千蚊咁買幾個月
包小食 飲品 Wi-Fi

你地咪用正常人思維去估政府點做

正，攬炒

復我都唔撚會返，搏返去食武漢肺炎咩

復課講緊每日多成百萬個口罩既消耗量
解決唔到口罩數量復課都係想啲學生死

應該會硬復 之後有學校中招 比人屌到仆街 之後再停

復課日日都要探熱 消毒
連鞋都要帶多對
專喺學校著

幾間學校爆醫院都頂唔順

所以比分要鬆手d

根本應該要係咁啦
9月先開番學

多過10個學生其實已經不如錄片擺上網/ppt audio算

幼稚園算高危，小朋友抵抗力弱，口水鼻涕周圍老係，所以真係要觀察穩定先好復課呀，唉！

教大停到3月29

Online仲好 有咩唔明playback再聽多次
係有心上堂點都上到,比你復課咪又係遲到走堂

復你老母咩
放到暑假喇最少

1日起碼用2 3個啦
食lunch 一定奶硬野

CIC 2/3照返 果然有錢冇命洗

到時一定大爆發

起碼連續一星期0個案先叫開始似受控
日日有幾單，復得課？ 痴線？
落停課決定個時好似確診都無乜幾單，咁叫有進展？？

人地收一萬蚊多啲，做死人咩

🐳大3月30
最多支那學生

Sad but true
極權底下，疫情好轉未？適唔適合開學？
唔係由醫生，科學家判斷

係由共產黨判斷

成個sem online learning la

學校無口罩派復撚咩

難

取消暑假咪得

會唔會問如果政府宣布復課，大家會唔會讓子女去冒險？

Home office 能去到31/3嗎

復課復工 一齊死
想攬炒想到我就快有自殺傾向

我大把學生仲在大陸，媽媽們話未復課就唔番來住，簡單來講，我果度d呀媽夠膽死聽日復課，今晚先番落來，全間學校攬炒不是夢，同埋d呀媽係無可能會乖乖隔離14日，我只是教書，我唔想中支那肺炎死

應該係51日上課日

因果陣唔係777做特首

死曬14億咪冇事

唔應該問能唔能
正苦要玩既實能

草根階層區家長會，觀塘，ssp，土瓜灣果d區一定會，做過哂

一 市面無充足口罩
二 疫情仲擴散緊 每日有新增個案
三 封關 14天隔離 好多跨境生返唔到學（可能仲係鄉下呢）

保守估計，至起碼放埋復活節先返學

復課其實問題唔大
問題係日校小學 中學 大專 加埋已經100萬人
（2018/2019年全港學生統計數字）
每日香港多100萬個口罩，呢條數唔簡單
加上食飯時間完全係大混亂 大家除口罩食飯果刻
已經好大問題
到底點拆？
我就一定唔會比自己呀妹返學

學校喺第一次宣佈停課果陣已經預左要放到復活節後 即係四月中先會復到課

利申：教畜

唔係個個有得playback....

真，果排最仆街係前一日先改通告話聽日停課

但之前2月中果排正苦話改停課到3月頭，IVE過幾日就即刻改，唔排除今次IVE真係有諗過3月頭復課

Dse[url]網址[/url]

係計埋星期六日

罷課ready

起碼過埋復活節假期
利申：教書

講得好岩！已經有白痴家長話照顧唔到掉番黎學校
湊唔到就唔好生啦真係

覺得會復，或者部分復課
但其實好擔心佢強行復課
一來口罩數量既問題啦
二來學生仔都係圍埋食飯 小學就三十人焗埋一個班房
班中學生唔通會自己一個食咩 我就唔信啦
另外相熟老師都會聚埋一齊食飯 或者陪學生食
食肆都係迫爆 仲未計pe堂點帶口罩上 周會點算etc
點睇都一定gg 所以學校復課係好大風險

但呢個政府一定係唔會理你死活 所以要復課我都唔知點算

蘿莉有三好 身嬌 體柔 易推倒

政府繼續罷 唔洗做野有錢收 正到
咁既工邊度搵

最好復課

放到九月算啦

社區大聚集
齊齊大爆發

一定會+1
就算中產都頂唔順仔女無學返日日係屋企學業會好差

依家d老母當學校係托兒所咁
朋友之前做幼稚園
個細路返到學校話自己唔舒服
呆呆滯滯咁坐係度
幫佢探熱發左燒
打俾佢家長叫佢接返屋企
個家長死口話佢冇發燒
唔撚接佢返去
咁撚自私都有
都唔知生仔黎做乜
PS 係舊年既事，唔關武漢肺炎事

我教既班有一半學生都係跨境

車 停咗課大家咪又照出街

肯定又開緊會然後未傾到又未夠期咪遲啲先再算囉

咁都係大人瀨野
但係有細路瀨野baby condom啲老母會暴動

d老母假日帶住佢哋出街 中咗怪得邊個

怪自己
但返學瀨野就怪政府

可能２０２０年１２月１６號都復唔到課

（如果病毒識得自行重組去到第３階段）

唉 到時一定大爆發。。

我想我一世A0

summer 考

考試隨時會cut咁 到時又多Assignment

大專點都要6月尾出grade啦
d畢業生要搵工

上個sem 已經係考試變左take home assignment形式

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

我五科得一科先可以咁

照考肥左既話 真係有排嘈
退學費已經嘈緊

冇電腦果d點叫人online講緊夜校
基層果d冇無限數據 爆晒數據啦
玩死人

之前嗰啲winter defer考都冇所謂la

有得復課都唔敢番啦
有新聞有啲人好番之後有驗到病毒

hi化學老師 記得你嘅教學post好好睇

所以上面即刻爆咗14單

本身3/2放完年假

出街唔一定有緊密接觸喎
但你喺學校啲𡃁仔唔通真係同你戴住口罩咩

唔到我哋揀

咩學校黎

5月到先開學

點會唔會？而家返工都係全日戴口罩架啦

你地都仲可以16號，屌佢老母職業訓練局3月2號就要開學，到今日仲係咁冇變

好兩睇
從文明角度睇真係湊到先生，生到就一個集中精神同資源
但支那狗、蝻蛔的確有理無理係咁必啲蛋出黎…長遠落去我大香港又會被佢地溝淡

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

學校賺死一個半sem時間

淋病同班狗官一早已經預左大爆發
所以咪唔封關，同話疫情受控，口罩去哂大陸同黑警度
因為早爆好過遲爆，政府會做少好多嘢

個人覺得16/3 會復課

要0確診先復課分分鐘停到6月

當成個肺炎都搵唔到播毒個條撚樣

每日返工返學其實係一個得一條命既遊戲

可唔可以俾啲掙扎呀香港人...
點解要咁奴性。。。

...真喺唔夠口罩...

一復既話好快有大規模爆發
尤其係口罩唔夠

人人都夠口罩翻學咩on9
仲要口罩都唔係100%防到隻菌

Vtc真係好撚on9，次次都前一兩日先話延遲

咁教育局有冇話幾時會回應？定又喺月尾

話三月中復既睇睇最近我哋既澳門深圳先

一個仲停緊，一個玩硬復工立即集體感染

楊潤雄邱騰華 點會咁易揹呢隻鑊？
咩都唔使講，一班入面三個人有疑似肺炎症狀，你停唔停課好？

根本好多微細指引都未處理好

之前果年訓左？
個垃圾政府你要咩
佢就行相反
夾硬復課有乜出奇

今日即刻復都得啦，咁多人出街

東鐵+返工。

咁樣睇落最明智

復就中伏

理解你點解咁諗，只係鄰近城市做法可以比到參考我地姐

而且我無話林鄭唔會夾硬，只係佢班馬仔會唔會食呢隻死貓，我就好懷疑

有冇留意呢個post最尾嗰版所有人嘅留言都有一個負皮
究竟邊個咁戇鳩

小朋友點同大人比

有

條撚屌楊潤雄幾時出來講野